毒撚一個由觀塘走入上水食G煲

唔叫

即興

自私